19歲沈月平安夜「深U洋裝」激辣！ 「聖誕老公公」幫遮危險視角

星二代沈月是香港女神邱淑貞的大女兒，繼承媽媽高顏值，成為近年深受矚目時尚名媛。她在平安夜特地曬出美照慶祝，一身聖誕裝辣度破表。

▲19歲沈月平安夜特地穿聖誕裝慶祝。（圖／翻攝自微博／沈月）

沈月身穿紅色連身洋裝，深U加上緊身設計，蹦出傲人雙峰。艷紅色系的服裝更襯托她白皙美肌，面對鏡頭拍照，還將可愛聖誕老公公玩偶放在腿上，玩偶帽頂正好遮擋危險視角，深邃事業線若隱若現，甜笑迷人。

▲沈月深U紅色洋裝，讓傲人上圍若隱若現。（圖／翻攝自微博／沈月）

▲沈月坐在聖誕樹旁模樣可愛。（圖／翻攝自微博／沈月）

現年19歲的沈月近日登上香港時尚雜誌《ELLE》封面，從曝光的影片，可以看到她身穿白色襯衫型連身裙，又換上休閒服擺俏皮動作，拍攝時尚照深具氣勢，舉手投足都有女神風采，過去多次傳出被力邀進入演藝圈，何時出道受到各界期待。

一落啲所謂美顏 filter 就好大陸味

大陸妹

咁厚妝做雞咩

大陸雞

殺

殺佢

靚女就好啦，冇性需要

想溝